{
  "status": "y",
  "d_lang": "eng",
  "title": "Below Zero",
  "year": "2021",
  "ua": "U/A 18+ [A]",
  "match": "54% match",
  "runtime": "1h 46m",
  "hdsd": "HD",
  "type": "m",
  "creator": "",
  "director": "Llu\u00eds Qu\u00edlez",
  "writer": "Fernando Navarro, Llu\u00eds Qu\u00edlez",
  "short_cast": "Javier Guti\u00e9rrez, Karra Elejalde, Luis Callejo, Andr\u00e9s Gertr\u00fadix, Isak F\u00e9rriz, \u00c9dgar Vittorino, Miquel Gelabert, Florin Opritescu, \u00c0lex Monner, Patrick Criado",
  "cast": "Javier Guti\u00e9rrez, Karra Elejalde, Luis Callejo, Andr\u00e9s Gertr\u00fadix, Isak F\u00e9rriz, \u00c9dgar Vittorino, Miquel Gelabert, Florin Opritescu, \u00c0lex Monner, Patrick Criado",
  "genre": "Spanish, Action & Adventure",
  "thismovieis": "Gritty, Suspenseful",
  "m_desc": "Content restricted to adults",
  "m_reason": "violence, language, gore, sexual violence references",
  "desc": "When a prisoner transfer van is attacked, the cop in charge must fight those inside and outside while dealing with a silent foe: the icy temperatures.",
  "oin": "y",
  "resume": "",
  "lang": [
    {
      "l": "German",
      "s": "deu"
    },
    {
      "l": "English",
      "s": "eng"
    },
    {
      "l": "Spanish",
      "s": "spa"
    },
    {
      "l": "French",
      "s": "fra"
    },
    {
      "l": "Italian",
      "s": "ita"
    },
    {
      "l": "Polish",
      "s": "pol"
    },
    {
      "l": "Portuguese",
      "s": "por"
    },
    {
      "l": "Turkish",
      "s": "tur"
    }
  ],
  "episodes": [
    null
  ],
  "suggest": [
    {
      "id": "80157072"
    },
    {
      "id": "80994937"
    },
    {
      "id": "81319170"
    },
    {
      "id": "81005258"
    },
    {
      "id": "80208806"
    },
    {
      "id": "80220426"
    },
    {
      "id": "81424708"
    },
    {
      "id": "81350329"
    },
    {
      "id": "81218770"
    },
    {
      "id": "81013927"
    },
    {
      "id": "81028990"
    },
    {
      "id": "81348771"
    }
  ],
  "error": null
}